早排出先出完post...生化危機4remake 確定!

omg係咪睇完我個post知道多人期待

變左格鬥GAME

幾時remake dmc 2

呢隻點REMAKE到

REMAKE 0 同1 啦

cv呢

唔係講笑，近排手痕玩返呢隻
發覺視點同操作勁唔慣
玩到暈暈地，同re engine 製係好事嚟
但可唔可以整咗CV先

會cut咗幾多隻怪同場景呢？重有冇武器商人買賣武器比Mr Kennedy呢？

唔知今次leon會唔會用黎明個樣黎整呢

官方確定？

January 11, 2005
GameCube
NA: January 11, 2005
JP: January 27, 2005
PAL: March 18, 2005
PlayStation 2
NA: October 25, 2005
EU: November 4, 2005
AU: November 9, 2005
JP: December 1, 2005
Windows
AU: March 1, 2007
EU: March 2, 2007
NA: May 15, 2007
JP: June 7, 2007
WW: February 27, 2014 (HD)
Wii
JP: May 31, 2007
NA: June 19, 2007
AU: July 5, 2007
EU: July 13, 2007
iOS
NA: July 27, 2009
JP: July 28, 2009
NA: April 3, 2010 (iPad)
JP: May 21, 2010 (iPad)
Zeebo
BR: August 11, 2009
PlayStation 3, Xbox 360
JP: September 8, 2011
NA: September 20, 2011
EU: September 21, 2011
Android
JP: January 23, 2013
WW: April 23, 2013 (Samsung)
PlayStation 4, Xbox One
WW: August 30, 2016
Nintendo Switch
WW: May 21, 2019
JP: May 23, 2019

點解唔remake 0 1 聖女密碼？
當年 冇機 都冇玩到

0,1有出返remaster喇